我不嬲冇乜錢, 但從來冇興趣同富二代比較

你屋企有錢關我撚事咩
乜撚嘢差距無法彌補? 冇興趣比較使乜嘢彌補
This is my life, 我要嘅係自由, 最基本嘅自由係財務自由
好快就冇興趣怨呢樣怨嗰樣
要搵一樣嘢自己做得好嘅又有市場價值, 快快賺錢

Stay focused, my friend
You don't have much time to waste

COCOGOR

Time is more important than money

in coco gor we 柒s

Coco哥

啱呀 窮到無錢課cocogor呀

Any stock recommend

Coco gor呢排有咩推介

成日coco 乜9
一個去英國
一個有加拿大passport

老婆跟佬走 ?

後生仔 money is more important than time

未夠喎coco哥
斷埋七情六慾先可以得道成佛喎

0消費0娛樂

Coco哥 點睇科技股見頂未

Tech is forever

Coco gor 18歲掂美股會唔會太早
仲未開始交學費

玩模擬倉先

話唔定好多富二代羨慕我
我唔使睇任何人面色
好多富二代要睇老豆面色, 喺老豆間公司做高級奴隸

有冇邊個好用推薦吓

用日日俾連登仔DIU
但係又好多連登仔用嗰隻

小弟不才
唔肯定係邊隻